818不如叫民陣玩波羅的海人鏈啦

呢個idea好多人都覺好但無人吹雞
民陣次次游行完都無野做到 好多人行完就散
好似無野做到咁
機場又比人禁制左
係時候玩人鏈
終極和理非贏返國際輿論

咁就要分區集會
而唔係金鐘遊行

簡單d圍左港島先
由游行終點開始順住方向圍
d人行完咪去做人鏈

支持就推比民陣睇

推

可行
推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命